有冇兼職請人

小弟由3月開始就冇工番
就嚟搵工搵到絕望
有冇工介紹

咩學歷先

啱啱hd畢業

正常咪揾返自己個科d相關工作

有冇工人証？

攬炒等政府養，返咩工

m記

而家請長工多過pt 咁

咩科?你有咩技能先?

本身讀運動 = 乞食

保安

講左攬炒，搵咩工。 你真係唔識ga wor

我有
係唔係請

全職OK>?

我都有 係咪請人返工
做咩

講明先，辛苦工嚟

其實辛苦唔緊要 不過見到個返工時間咁早
已經唔想 唔該巴打 留俾下位

大學畢業 全職 文科
有無pt

認真有 巴打留個tg

見M記仲會話請人

咬老綜

學徙唔止呢個價啦

有無返星期六日 / 返幾粒鐘既工

同問
想揾份part time